想購入高質巴打嘅精液

❌無性行為
⭕️純買精

純粹想保存起一對高質男女嘅精卵🙏🏻😂😂😂

高質絲打嘅閪水呢

唔駛
全連登最高汁位巴打已經切咗

有2？

有大量係咪要

5上g

5蚊粒，thx

冇鳩嘅巴打 仲算得上係巴打?

出幾錢 我段公斤賣

想收卵子

wa diu ching 你直接賣睪丸

我嚟
所以轉咗紅名

殺雞取卵既事我係唔會做

高質

無人想賣畀你

有

表演

2盒thanks

特大容量

我比啲你

很想要吧

聽講好多巴打射完都會用個套儲起啲精綁喺床頭

你係咪想要一對高質男女嘅精卵之後
用人工繁殖生個bb出嚟之後禁室培慾?

諗起都好核凸 利申絲

靜靜雞得唔得

其實有咩方法知係唔係高汁

無性行為唔撚賣

比我對住你打飛機
我精液送比你

此post議員 推返行動post

黎，我有好多

你當推拉師condom

佢哋一向都係

數量？價錢？

黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家

我有好多 射係你個口入邊ok?

血精咩價

屌你一下就搶晒生意

高質湖南精 限量發售

My place?

不推文

咁撚黃
係咪好撚臭

BAM